屌你收到紅色炸彈,點拆好?

仆街呢排都冇乜錢啦,
仲要今朝收到紅色炸藥,
全能既連登仔,點搞好,救命呀

咩關係先 如果真係唔熟既話，直接扔入垃圾桶啦仲禮金

陰公

見過幾次朋友既朋友...

咁你仲問？識做啦

係佢俾你果一刻已經唔當你係朋友
你又有咩好介意呢

拎裡面封$10/$20 去買六合彩
中咪去 唔中咪唔去

寫返啲祝福語
咩年年有日，歲歲有今朝畀佢算啦

唔撚理
又唔係同佢熟

生果日報，大件夾抵食

好 而家我地即場拆人情

發完夢就醒啦

放報紙

Call劉德華

佢無問你去唔去就質比你嘅話，掉鬼左佢算啦

記得掉之前拎左張餅卡同10蚊利是先

同佢講唔得閒 下次一定到

買注當期六合彩比佢

剪藍色線 小心唔好剪埋黃色果條

剪咗黃色...